［突發］听日第一次帶男友見老豆，有咩要準備？

基於老母返唔切嚟香港，諗住聽日帶男友見老豆 好驚老豆唔多中意佢俾麻煩佢，諗住聽日第一次帶佢見老豆 佢有咩要注意同有咩可以準備？

利申：未試過，暫時諗住帶三個橙同一張濕紙巾去見佢

听乜撚嘢啊屌你老母

清明

各位巴絲，抱歉 字已錯

听你老母
岩喇帶埋你男朋友落去搵你老豆啦，打垃圾殘體字早死早著 快撚啲

听你老母

聽日清明喎

恐怖故

听我老母還听我老母，唔關我男友事，你一係叫我早啲死去陪我老豆 唔好話我男友

唔係故 純粹打錯字

通常就買個果籃去 但係聽日清明就有啲......

有咩留返拜山先講
btw听你老母

買扎花都要掛

準備分手 認真

個位唔多大 驚插唔入同埋俾其他人整到

點解

保護佢唔好比你老豆吉屎忽

听你老母咩
搵定花去掃你老母個山墳啦

屌你老母垃圾狗

听你老母臭閪

掃我嘅山墳算啦